有無人想報學校EO？

而家好誇張，日日都起碼有10個opening
最初以為d學校會揀曬拎錢算，原來都好多會直接請EO
諗住揀d屋企附近既學校報，車錢都慳埋
有無巴絲會一齊報？

學校eo位好好pay 下

幾錢

同政府薪級表睇齊

究竟佢expect請咩人？fresh grad應該冇機？

豬頭骨

雜務一脚踢
政府採購手續煩
所以先要請你

d嘢你買左翻嚟就係你管理
有咩維修保養又係你

分分鐘要管埋班工友

歡迎入職
學校需要(壓榨) 你

29000?

係，所以好多人爭

同公務員EO一樣pt 15-27，年年跳point
有degree就報得

仲要唔洗考JRE

做過大專admin管理層有著數

入職30K，跳到50K
負責買下野就搞掂，輕鬆過好多私人工啦
利申：係私人工做緊你講既野但得唔夠20K

Fg唔好諗啦，班工友都可以玩死你

最好梗係有學校經驗啦，但今年一次過咁多間學校都請EO，邊有咁多有學校經驗既人跳槽呀我諗基本上有手有腳有degree就得，下年請夠人就難講d

咁你快d apply囉

學校d老處女 miss全部心理變態

到時實有好多其他唔相關嘅嘢塞埋嚟

輕則 first aid
重則搞家教會同d無聊師奶打交道

你睇住個paid嘅話可以認真考慮
而家間間學校都請

揀間近d行路返學
lunch返屋企食都得

咁正？

有degree就請？